中國確診武漢肺炎個案突破36000宗 逾800人死亡正式超越沙士全球死亡總數！

升慢左喂...屌

黨要係星期一復工, 要拐點

感染人數少左好多

唔夠試劑點升呀，別忘記焚化爐仍然24小時運作中

咩叫拐點？字點唔好咁支耶啦。

你信呀？

先隱瞞，爆大獲就屌人謊報
跟住又控制數字，復工前又做數
等遲啲北上廣深一齊爆大獲，又屌人謊報架啦

香港都係咁叫。

唔好成日ff啦
認清事實好過啦

宣布延遲復工

我記得64官方向外國公布都係死左幾百人
咁即係

咁講真支那比起以前真係公開透明左嫁喇
只係你都係永遠唔知真實數字姐

反還反 數學上都係咁叫

無可能

turning point先封城，同射左先戴套有咩分別？
好懷疑係為復工而作數，睇多幾日可能會比較準確。

湖北條數咋，等睇全國

8萬人了

不過同期武漢有幾萬人死於意外

咪玩啦公開
白痴都睇到佢地而家每日都係是但篤個數出黎應付緊國際口實

你講既事實係？